到底開街鋪既醫生每個月搵到幾多？？

公立當佢 平均有70-90k

私家就應該高過公立 計佢有90-10k up
咁開街鋪係咪仲高過以上人工

一般人流既都起碼200k-250k一個月

嘩 痴撚線 你呢個係收入未計純利？

私家唔係個個醫生都多人搵

我屋企附近個個醫生 日日排長龍
3分鐘睇一個 做八個鐘一日
300蚊
自己計

痴撚線sosad]

計300蚊 一日50個 星期六一半 星期日休息
一個月都300k up

以前補習幫過開診所醫生個仔補
佢個仔同我講佢老豆一個月最少搵30萬
仲要有可能有機會報細數（交少d家用）

有客既話10萬走唔甩
1個客收3百
藥錢貴極幾蚊一粒,平既幾毫一粒都有
計埋3個護士人工頂盡咪5-6萬,鋪租開屋邨鋪又唔會好貴

一般普通科診所請替假醫生時薪$300-600，視乎經驗
當中間數$450/H，一日睇8個鐘$3600，一個月睇25日都90k
咁你話個老細自己揾緊幾多

問題就係屋村商場鋪人流點都唔及街鋪， 我見我樓下個商場有兩間診所，一間係連鎖式一間係自已名開 兩間平時人流都唔太多

太子果個江炳輝1分鐘都唔洗睇完一個
啲人日日由開門排到關門
每個最少300蚊
一日開9個鐘
星期六日關門
請左兩三個姑娘當2皮一個
鋪租當10皮一個月

60個病人 x 300蚊 x 9個鐘 x 22日 = 3 564 000
支出 3 x 20 000 + 100 000 = 160 000
未計電費同埋買藥每月有 3 404 000
但藥果啲貴既都係要病人補錢

冇lunch time？

屋邨先搵錢
好多老人家睇
又claim 醫療券
睇個症5分鐘搞掂

最基本傷風感冒就話收300
一陣又打支針、又做埋d特別野又收多幾百
做埋醫療券呃阿伯阿婆錢，本身300但收500 claim醫療券

診所藥仲cheap過公立醫院，
其實公立醫院有好多藥都係用靚野用正廠，
但係診所就一定係cheap cheap香港廠，
診所比歐化藥已經算好，多數都係比d雜廠五顏六色藥

睇你識唔識做囉

睇診問兩句就開張醫生紙實大排長龍

有d問呢問路又串柒柒咪少人睇

以前柴灣有間又係好痴線
長期都有人排

公立都唔只100k啦

呢d多數附近有間係成日都無人, 應該係靠醫生紙生存

睇開個西醫 每日50個証UP
當佢$250一個 一日都5k

我樓下果間長期有人等睇
個醫生仲要一日返嚟三四個鐘清症（應該出面其他診所/醫院都有做）
正到

有冇幫你驗智商

唔洗減租同人工咩

哇
一個鐘睇廿個症
八個鐘睇160個
160x300=48000
一個月如果開足30日都有1440000

其實最賺錢係專科，如果淨係講街鋪唔講樓上專科嗰d，有個相熟皮膚科，收700up一個，日日由朝排到晚，每個月過硬1mil

呢間好出名, 我住新界都去過睇 入面長期都係有10人以上等緊, 仲要佢老婆都係嗰度既姑娘, 入返自己人袋

萬邦行個啲
Lunch 兩個鐘 開四日
差唔多一百萬營業一個月

雖然佢等得耐睇得快，但好勁一分鐘唔洗搞掂食兩日藥乜都好晒

月球人

呢個堅有料
細個成日唔舒服睇佢好快好

普通街鋪睇人，
一般150-300k左右，但300其實好盡，已經係講緊開足七日，因為始終每個症可以收既錢有限，要上就專科個啲月球

其實佢比啲藥係勁, 不過得意既係快得黎都會問下你症, 唔係HEA你求其開藥

唔比佢攪D護士炸
一個搵咁多$既人
你估佢想做到唔停手咩
係唔睇症call d 女入黎睇下對波
都唔知有乜好做

唔好玩啦如果一個月得十幾廿萬搵鬼讀醫囉

如果有掛埋牌係私院at least 500k up

所以公立個班咪屌哂鬼囉

但我見有啲診所真係拍烏蠅喎

租同人工要7千5一日？

其實好佩服做公立個班，真心為市民服務
不過走出黎私家都無得怪佢地，公立個配套真係做死人

我伯伯係屋村GP
佢話以前抽到公屋鋪位=發達

係政府做門診個班真係好勁。
星期六又要返工，人工又少過係出邊開診所。睇症又多過出邊。
仲要係公立做門診個班隨時係家庭科專科醫生。係出邊十個開診所，九個都剩係醫科畢業，再讀多幾個dipoma 就算。

一般診所女醫生大約 12-15萬，非專科
男醫生少DD

中環d專科仲癲
10分鐘左右 成3000埋單
有次booking 要排到夜晚11:45

識人做公立，交緊標準稅率
應該係年薪二百萬以上先要交

佢應該買埋間鋪

萬邦行星球大戰主場黎 差唔多個個都一百萬一個月

開9收6 兩個鐘食飯
2分鐘睇完一個病人
每位病人450

樓下7 間西醫
最好生意果檔普通野都380
岩岩睇下d 皮膚唔洗2 分鍾收700

佢仲要開6 日半
印銀紙咁印

Consultant 先交到喎

我收租一個街鋪醫生八萬一個月佢都租
你話呢 ？

專科競爭大，勁嗰啲月球星球都有，霉嘅可以衰到睇埋普通科

唔會只係做呢間鋪..

仲有間舖係佢廿幾年前一開個陣買落
租都唔洗比

扣埋人工 藥品 燈油火蠟 租金
至少每個月都穩袋十幾萬

果次去剝牙前面個呀叔唔知係咪種牙收佢十萬 我剝隻智慧牙都8k 賺撚到

呢條友賺到癲

計錯數 唔小心就認

依家顧左右而言它仲

馬鞍山富安花園鄧柏生先係經典
全盛時期 200個症一日
入去試過唔夠1分鐘出番來

星球醫生，一個星期一球，細個點解唔好好讀書

咁我又唔知佢咩位了，佢今年三十二歲

笑死人咩 講到有料就唔做公立咁。呢個世界淨係講錢你被人迫死左啦

聽講有啲醫生勁啲 lunch time 要佢去醫院做啲手術仔又搵一畢

90-10k係咩黎

樓下個醫生由細開始就每次排都要等20個人起
就算朝早9點落去都可以排10個
日日都爆到企晒出去
但隔離個幾間未見過排隊
好似成區都睇佢咁

點解細個唔讀好啲書

又舖租 又燈油火蠟 又藥錢
仲要請兩三個護士姐姐睇住
計計埋埋都係打個和 大家開開心心睇個病

專科 本身都月球

聽會計佬朋友講 屋邨診所條數閒閒地2-3M profit

駛唔駛幫你搵個醫生睇睇腦

聽講佢好好人 啲阿婆返睇佢唔收錢 不過醫者不能自醫

我睇開果間唔會有呢個問題,因為 walk in 係無得睇,一定要開舖前 book （而且都可能 full咗 )

好賺到

收一個人400 50%係藥既錢200
護士人工 一個月5萬
租20萬
一日平均睇50人 一個月返25日工
（(400-200)*50*25）-200k -50k=0

根本冇錢賺 做醫生為求打個和

實袋幾多咗口知道，但以前做過兼職 Teller，隔離街鋪醫生每星期都入十萬八萬。
照計七除八扣佢個個月小極都有近落袋。
佢仲要唔算好多客個種

香港香診所真係賺到笑
港豬屎唔臭都走去睇醫生
樓下診所, 日日排長龍
一朝早未開門已經排緊, 排撚到收工

開多幾間分店 可以申請上市

最肥一定係開係大型屋苑嘅自己診所
小童同老人嘅客係最多
ps未試過落去睇醫生係唔使排隊

專科門檻高好多，拎到牌竹妳似都要年年進修先有得續牌竹 。

先唔講已經有一大堆老友記日日得閒去醫院診所拎藥當糖食 ，有好多後生、中年香港人去診所睇病 有時心諗到底係佢地真係身體咁撚弱定係拎假紙要成日睇醫生 唔係話自誇自己，除左見血見骨之外，自己有咩頭暈身㷫都唔會去睇醫生，睇醫生都可能開幾粒退燒感冒藥比你

查房先係最賺

一日睇得果50個人... 牙醫定獸醫

我諗你地好少聽醫生入面有一個種族叫月球人
每月一球以上既人

1分鐘點樣完成成個history taking ....
真係唔怕斷錯症

月球？星球我都識兩三個

總覺得私家好唔專業咁

應該變撚左病態
由其小朋友家長

到底佢地放假會過乜野生活

如果真係咁計
真係痴撚線

私家醫院 廿幾萬
街鋪 見過十萬 三十萬

10k=1萬？

有病返唔到工呀

我樓下唔只300蚊，普通都四百二三
朝早睇仲要鬥早爭籌，試過十點幾打去...話最快五點幾

講真
Family Medicine 同普通GP咪又差唔多
睇過幾個FM specialist, 唔見得有咩咁特別

我屋企附近果個最平都要$400up! 雖然唔係成日排長龍但都keep住一直有人睇， 我估佢地街鋪減埋鋪租果D純賺到既同係醫院做既差唔多，係唔洗輪班有番人既生活先揀自己掛牌出黎開鋪掛！ 但係唔係街鋪醫生都會幫人做手術去賺錢？

小朋友都可以話無可厚非 但後生壯年個班到底係做緊乜撚

果班大國手無星球都上月球

講起醫生
反而想知果班連鎖醫療中心搵幾多

以前做診所
一個症收300-1000到（睇下開咩藥，開幾多日）
每日做大概100個症
淨係星期日唔開
舖位買左 有三個姑娘
你覺得呢

聽人講TOP果D 係以一星期計, 唔係月計。一星期一球UP。講真專科一日都唔止接一個手術

1分鐘真係行入去同醫生講咩病
跟住醫生話ok開咩藥就行番出去

我搵開個個又係咁 痴撚線 公公婆婆又係好鍾意搵佢 每日過百人

間鋪佢買左 唔洗交租

獸醫搵得多唔多？

朋友做診所護士，旺場既60k至少

診所就200k 至300k.
去一去醫院又收幾k
去一去私家做半日手術 500k

識人。

真係買樓唔洗睇價錢。

Fam med做私家同GP無分別，無人會當專科睇
但係做HA就高人工過GP好多

應該都多 打個7折可能

好多自己開幾間診所仲住緊公屋

細個睇過個西醫叫葉承鈺，伯伯嚟
大個先知佢西環、華富邨、銅鑼灣都有分店

唔知佢仲健唔健在

醫生紙比得鬆手既仲搵得多
一分鐘睇完

好難講，做過一個屯門居屋商場地下診所盤數，一年幫佢避盡稅都有百萬純利。

老尖一個醫生成日走去做外科就五百幾萬一年，但佢間診所好撚少生意，可能唔係普通科+樓上舖，一個月收得幾皮夠出人工俾護士，租就一萬都唔洗。

以上兩個CASE都係都十年八年前。

搭單問想問中醫個d搵到幾多
我指係新派個d中醫，有哂咩咩大學畢業又係開街鋪：商場鋪
見過葵廣唔知1樓定2樓有間女中醫，日日排哂長龍

幾年前做audit 眼科醫生, 一日5,6個客, 門診加埋手術, 少既都5M, 正常情況都10M

唔係好事黎

咪又咪買唔到樓

但有啲診所一個客都冇咁食乜春

我都想知 可能有手術做掛

睇過一次 入去問咩事講完就叫出去等藥

人地分分鐘一個月搵你一年嘅錢呀
點買唔到呀

究竟有冇真醫生講下自己搵緊幾錢

好睇人流, 但點都舒服過做公立十倍

以前搬左去新起既屋村住, 睇住個商場平排開左三間診所, 係得中間個間有人睇

佢3日藥收$180定200, 十年後就移左民

manning house個班

見過個皮膚科醫生屋企地址係得街名同號碼

但個醫生又真係係診所度開緊診

一早上晒岸唔憂做啦，開嚟打發吓時間

其實藥成本接近係零 要加錢既特效藥係成本10-100倍 姑娘一個都係萬3蚊 ic姑娘可能會多少少 好易有數得計 30萬一個月走唔甩架啦

真係仆街 有啲醫生賺咁多 請姑娘就出埋啲賤價

多數重係收現金
報少啲認真和味

無錯

仲要唔收醫療券

一年交少好多稅

開得街舖都得100-200K不如係公立做算啦
開診所閒閒地都4-500K一個月啦

利申 9up

淨袋十至二十萬係基本

公立工作量大好撚多啵

睇過1次皮膚科, 千6蚊中環診所
5分鐘睇完, 屌佢老母我都未撚講完就好似趕人走咁

星球醫生放一日假無咗十幾萬收入

吹大左

真架，醫生無咩私隱，好易知佢哋住邊

House

邊度仲有300 的醫生睇？周圍都380-500

搵錢係拎黎洗，當你搵幾千萬一年佢會唔會care個幾十萬

應該都唔少，睇連鎖既人多數都有公司醫療卡，撞岩一d 無上限或佢保額高既就好肥仔

仲有好日常波紙收入

湊仔

我去開中建大廈睇專科，覆診唔洗拎藥都1000
拎埋藥2000幾
之前睇左半年洗左20幾萬
只係我一個渣喎。每個月肯定過一球啦
隨時唔止

咁又唔會咁誇70-80k點都有

你地只係計左診金...藥費呢...外科手術費

有啲仲要隔日過埋澳門搵食

有d醫生食lunch都去老人院返工
仲要玩股票

咪係 咁撚霉去公立好過啦 公立起薪都4-5皮

100k up

藥廠比醫生嘅樣本藥都收過

係乜野專化10分鐘要三千？
我係中環睇D専化都係$800-1000

10 萬侮辱左佢地

佢地點交稅

我睇開個醫生個仔係我老死, 佢話佢老豆星期日休息星期6半晝, 一個月搵60-70萬
我見佢1日100個籌成日都full哂, 即係平均一個月睇2400個症到, 一個賺HK$250-300 (3日藥佢收我HK$380)
咁我諗一個醫生一日睇50個症應該都搵30萬...

化=>科

中環個D好多都係星球人, 月球人已經次一級

以前我睇個普通科，睇一個都2千幾，不過佢一個人要睇半個鐘

我睇過佢地盤數
一年2m-5m純利至少

試過睇病比醫生屌住睇
叫我頭痛 自己買頭痛藥
唔好浪費佢d籌

佢話佢d籌有限

利伸: 真係有病 唔係射波

咩意思 死左？

從醫香港唯一脫貧出路

all in東大

公立私立做inpatient搵錢，個個醫生做手術做得叻咩？

幾時先有醫藥分家

係囉

個個都講最多人果間

樓下幾間
一間爆棚
其餘幾間人流少少
最後有一間老西醫 廢既 超少人流， 我都係SL 拎假紙先會去
呢d 又點計？

星球真係好癲
我兩年球先做到既野，佢地星球就做到

其實醫藥分家未必平比病人，你估藥劑師食香咩，多隻香爐多隻鬼。

中建大廈果班
最有名果個陳醫生
睇過佢，好似 up 急口令咁

一分鐘時間睇我
一分鐘解釋
最後會問你兩隻字：「問題？」
趕到仆街

不過reception 登記d 助護正到仆街...

直接睇Pharm

診所醫生溝唔溝到d短裙護士

比醫生食

就係呢條友
我都係第1次睇皮膚科, 上網睇review d人話好, 又好細心解釋點點點
原來都係打手黎

除非你無客，如果排曬隊你又做六天的話無200k會被人笑

D人話屋村醫生個個月賺成球唔係吹, 早排又流感針, 又 HPV 針, 仲有長期病患好以抑鬱食D開心丸, 失眠藥咁. 不過, 好多醫生當正自己係股神, 炒股成日蝕到 HiHi

20-35歲 讀書 + 係公立儲客仔

36歲至退休搵返個15年既錢

公屋仔脫貧出路

有乜所謂 蝕得起呀嗎 佢地個本玩得咁大唔通贏好多又同你講咩

醫者父母心？命財害命就真

其實睇開d藥有無得自己叫姑娘執
次次book完等半日

但係其實睇醫生 短時間先係好事
傾得耐你先大劑

屌你老味笑到停唔到，做醫生求打個和

有 見醫生要加錢
拎藥唔洗book wo

我樓下個個又係乜專科資格都無，但係超平200蚊樓下，日日排長龍，做左幾年唔知係咪賺夠，啲診症時間越縮越短，日日遲黎早走

300一個5分鐘個一日8個鐘。
加早晚去醫院探人800一個當各5。
順便賣埋藥。
自己諗啦。

TOP既中醫都一樣做到月球人

每日成7-80人睇，一個當300舊水，都未計特別藥物果D，

一日已經兩三萬，閒閒地一個月都五六十萬，扣返姑娘人工藥成本燈油租金，起碼都有三十四萬進帳

反而好好奇多唔多醫生又唔讀專科又唔走出黎
係HA hea到pt44退休

診所比漁夫之寶

我由細睇到大 次次行過都一定爆晒 但見住由有頭髮變到地中海

但佢d藥次次都一下搞掂

44 -> 44A -> 44B

叫做實收pt 46 lor

不過正正常常實升一格嘅

咩診所開五萬請護士

睇勤唔勤力

包執劑

而家d醫生頭發錢寒，又撈埋針灸，啪骨，問你試唔試，睇感冒又問你要唔要做健檢 有 fd 同學做醫生，佢睇病必定要求d靚藥，效力確係有分別。

咁睇唔開變左做ex

開15日都夠搵食

食軟飯好過 分咩手

我醫生$160一個，一日做6個鐘，好多人睇，但間唔中都有啲老人家唔比錢睇醫生，醫生都會照比藥。

街舖都咁好搵，咁專科嗰啲

唔搵得多每年堆狀元都唔會個個入醫科啦

中環名醫，唔計手術費同醫院巡房果啲，淨計診金都至少一球一個月，最多去到三球都試過
計埋伊手術，一個月一千萬up係好平常

多過連登仔fg咁多
連登仔fg點鬥。。

，

星球嗰啲 三個月買一層樓

有咁多時間炒股咩?

十五萬左右

自己開就再高d 不過好多野煩
所以大部分醫生繼續係醫院做算

專科就三十萬左右

反而想知係卓健掛單果d 搵幾多

拆賬定係月薪

睇病果時望住個 MON, 你唔係以為佢睇緊你個病歷 仲有中午落場, 4點先開番呢段D唔係時間 !?

底薪+拆帳

食兩粒鐘飯 d醫生姑娘通常做咩。。
我見佢通常分開食
食個飯連等位9個字乜都搞店

抖囉 都唔憂做

通常比新仔無客, 無錢開鋪先做連鎖集團, 好耐以前有同學醫科畢業出黎, 話底薪大概5萬頭. 做一排, 儲夠錢, 同客就會走去自己開診所.

樓下屋村商場個醫生開左廿年

做到退休比個仔接手

咁耐以黎都係佢一間最多人睇

隔離個d做唔住

姑娘瞓晏覺

成日上電視果個陳厚x？睇過，啲姑娘真係好撚正

個醫生又唔覺好趕喎，講野好gay 扮晒nice
印象中埋單成3000蚊

月薪加bonus

契爺開私家診所睇普通科
咁多年以黎好似都係收緊130
細個去佢診所玩果陣都係由朝做到晚, 9個鐘左右
2-3分鐘一個症 一日都萬幾兩皮野, 佢開5日+星期6日半日, 即係一星期返6日咁計
兩皮野X24日都480K, 仲要自己鋪唔洗租
護士係果D已經做左幾十年, 由無經驗開始帶起
人工絕對係好撚柒平 (因為我老母做緊), 以我所知係10K唔夠, 請左3個計盡先30K, 不過成日請佢地去旅行

所以淨賺400K應該無乜問題

買樓不是夢

醫生世家, 家住跑馬地

星球 月球

姑娘有無可能10k唔夠

中學學歷淨係幫你執醫D助護你想有幾多

至少60-80萬營業額
利申：有人做過人口普查

點解果d姑娘正撚到仆街
樓下有個老醫生
個姑娘雖然係熟女 但好能正

一年一億幾?

收唔收契仔

Profit 100k到, 鋪租一個月已經十萬，仲未計買藥同人工

仲有好多人都係用醫療卡，醫生實收得100蚊到

一間普通既 營業額應該高過一百萬

nono...
衍厘...
應該算係皮膚科最出名？

唔係話佢唔好
不過好趕急

見佢仲要出好多journal...conference
真係唔知點解有時間...咁多人幫手...賺錢之餘仲有時間做到學術研究...

一講起呢樣
就諗起馬鞍山鄧柏生
多客到有2日唔接生客
仲要好串
但無計.... 佢好勁 都好人

利申: 睇左勁多個氣管都唔好, 睇佢一獲就好...

純利啦應該
之前同個醫生親戚傾買樓按揭嘅嘢
佢係開街鋪嘅
嗰陣佢爭大概二百萬cash
佢又唔想Cash啲投資產品
之後佢同我講 做多大半年到就夠現金

你諗下好多時街鋪都係收現金
條數都有二至三M
實際數可想然之

樓下有間長期無人，我當佢射波醫生，試過教有次真係病睇佢就gg，所以佢搵唔得多，個姑娘mk得黎又柒又串，應該好多客怕左佢

有怪醫生 第一次睇半個鐘

過幾日會打黎問你d藥岩唔岩食

仲話你已經ok唔駛覆診

斷症係岩 醫返好

係 我樓下個間都係咁，所以估唔到佢搵幾多

開間醫院成本使唔使成百萬 每樣藥都要有

有基本既就ok
唔掂就轉介

你計咩先 開間醫院啵

藥好多好平，平到你唔信，貴個D都係因為專利，太貴既藥醫院都唔會入，等醫生檢查過，先會就係經濟能力處方再買，未必醫院真係有，而醫院一部儀器都幾十至幾百萬啦。

我都識個醫生會咁做
每次睇完症過幾日姑娘都會打嚟問吓有無好啲，睇得密咗佢就會問你洗唔洗留定支流感針

比較高級嘅家庭診所

中建果啲診所我肯定全部都係揀樣請
幾乎全部都正到仆街
本身睇緊個專科果2個護士仔已經好正
但上樓上lab 照MRI 同驗血嗰度啲護士全部正撚過港姐黐撚線

屋村診所可能唔洗
高級家庭診所裝修同靚藥都唔止百幾萬啦
專科醫生睇x光片個mon都要十幾廿萬，一間化驗所嘅儀器都講緊8-9位數，你仲問醫院

喺中建睇牙醫 完全冇你地上面講既野

其實啲垃圾醫生就係用靚女助護吸客

咁誇張 如果有唔知情既“唔靚女”上去見工咪好慘

咪亂噏
公立醫院大部份都係學名藥
正廠藥只會喺專利未過果時先會買
私家醫院就大部份用全正廠

我樓下嗰個先堅

8.30應診

8.00十幾人排隊

我8.30到

已經叫我10.30再嚟，先幫我掛號

仲要唔接受電話掛號

普通病唔打針$320

一日開8粒鐘

我真係唔識計

不過呢個醫生就真係有料

次次藥都未食晒就好返

抵佢發

你估收5點咩，大部分都系七八九點架啦

冬天應該先係最好搵既時間 有冇聽過身騎白馬呢首歌，好好聽

系你老母

其實你地點睇個醫生好唔好?
好似食藥咁計
醫生開隻藥力勁一陪既藥 食兩次就好翻
咁算唔算好?
但藥力咁勁 對身體會唔會唔好呢?
利申:門外漢

係得公立做唔多唔少都有啲理想

我個名咪就係呢隻歌 識啵貨啵

咁柒多廢人成日病點會搵得少
利申幾次未病一次，對上一次發燒都4/5年前

分咗家起碼消費者都有選擇
唔使好似而家咁硬食診金連藥費比錢模式
用貴價買平藥

皮膚科先食水深...

減埋當有5000盈利呀大佬

乜專科食水都深嫁啦

聽一次就好鍾意

咁幫人箍牙既牙醫好唔好賺

到底東大幾時開mbbs 想打造醫療大學 但冇醫科 想笑死人咩

我睇開個脊醫，診所有3間房，2分鐘一個輪住一間一間房完全唔停。600蚊一個一個鐘做起碼20個
600x20x8 一日已經9萬6！
肯定月球人！

重點係脊醫只係大學學士只要讀3年！

GP:26x300x8x60/3=1,248,000

淨做箍牙咩 咁多同行搵食

唔食水深我讀黎托撚咩

咪係

人地擺咁多時間同錢去修讀啲你地見到都目瞪口呆嘅專業知識
唔屈你錢都對唔住自己

Lm

岸鳩，你估舊登咩，收皮啦

10 年前補kkwong, 佢話有個醫生fd 開街症15萬一個月，開魚蛋檔50 萬一個月，話讀咁多書得啖笑

間間魚蛋檔都有50萬咩

屌你老母5p字仲咁惡

做得街鋪既醫生 好多都會落名係私家醫院

有手術就會去醫院做 特別係內外科

你比d禮貌咪唔會咯，開波講老母，垃圾文化你繼續維持，唔屌你，屌邊個

對付5p係要落力啲，第時變晒5p字殘體字就眼冤

( Show Blocked User - 莎士比亞不是髀罅 )

做屋村商場生意D醫生 一定好撚好搵

營業時間 不論幾點去 次次都要等差唔多十幾二十人
流感高峰期果陣仲撚癲 有時話客太多唔再接新客

講緊係個商場幾間診所都係咁

每人二 三百蚊 1人 一個鐘我當你10個 1日8個鐘
日搵都2萬4

1個月最小都搵50萬啦

岸久舞若衣

唔好計lunch time，就咁打個八折再收齊頭都300k

想知醫療卡個d有冇肉食

我睇果個醫生 睇住佢靠醫療卷發達買樓

醫療卷係政府送錢姐，
同埋睇老人家病都有壓力，一陣佢高血壓糖尿再加感冒，去得睇都係真病

但用得醫療卡都係打工仔，5成係扮病射波，5成係普通傷風感冒、食錯野，幾撚易醫，所以想知診所睇醫療卡證有冇肉食

要做幾多年醫生先可以開檔？

龍津美食
買一送一

之前手指生左粒疣
搵門診幫我搞 15分鐘收左我4000蚊

入醫療保險網絡嗰班又點計

點解細細個唔比心機讀書
切左港大垃圾科 有時望到班醫學生 好提子

醫科唔係人人讀得掂

同意 門檻而已經咁高

我有講過私家醫院

拉上補下
有啲卡好好benefit，一個症收五六百都得

咪吹得就吹啦
大把醫生做到好霉
利申：幾年前grad係某公立做緊 得5皮野返足七日咁濟

咁而家醫生巴打你撈乜

好撚chur架 壓力大到一個點

london gum 又係搵咁多, 醫生又係搵咁多, 點解要讀書

屌你返去執倉啦

咪話政府都唔係用正廠
你有睇我講乜？

至於診所，有部份係用正廠藥，當然小部份先會。
但HA買藥係投標，基本上有副廠九成都會用副，明未？

有時正廠都會中標，例如之前paracetamol咪panadol中

做醫生都要睇病？咁佢一睇就應該好撚大獲，自己都醫唔好自己

咁私家診所夠有gsk panadol同augmentin啦

其實公立醫院有好多藥都係用靚野用正廠

但好多都轉左大陸啦

幫d 屋村醫生報過稅，turnover 普普通通1年700-900萬

普通屋邨醫生都起碼幾十萬一個月，專科個d真係隨時百幾萬up
點解細個唔努力讀書，同埋依家dse揀讀咩科都得，以前舊制d學校要最top果廿幾個先可以讀理科

就算係聰明仔女都未必考到醫生門檻啦

你捱得過係醫院個幾年先啦

20分讀medic

全袋

請善用起底功能

醫畜
之前睇專科問2句野2分鐘收我800，咩都冇撚做過

收到風月入過百萬嘅街舖都有
當然唔係度度都得
不過有啲招牌出咗名嘅一定有 就算山長水遠啲客都回頭幫襯
就算鴨脷洲咁遠 某名醫門口仍然日日都排哂隊

感覺做醫生好似無咩私人時間 由早做到晚坐係到 仲要好多都返足6日

頂撚死班醫畜

肯定你講郭亮鴻
N年前高登有人話佢楂法拉利

consultant grade 既 係公立
一個月200K 人工未計allowance
計埋 一以有300k

係香港淨係張假紙都幫醫生搵唔少
壓力又冇乜（我估啦）
唔大洗既話一日8hrs一個星期返4日都屌打9成普通打工仔

我眼乾
旺中睇眼科都$4.3k (6分鐘)

有無人覺得而家d診所醫生求其左好多，特別係連鎖個d
我明好多人係厄假紙，但頂你我真係成個病樣 你乜q都唔睇,就咁話開藥比我就叫我走

明明記得以前細個d醫生係問好耐

真係好病就睇返你細個睇到大果個(家庭醫生)啦

識兩個人
一個賣腸粉 月入20個
一個做私家 月入40個

神醫郭亮鴻？
退左休了

未撚開已經有人排緊隊

家庭醫生跟得足

朋友老豆係中環皮膚科，都係名醫啦，星球咁上下，帶女友去睇收返屋村價，試過有急事問佢專業意見都無計

醫療集團搵岩位，好似將軍澳獨市咁做，求其Hea做都100K，不過個朋友係網上被人屌無醫德都好耐下

醫療集團當係藥房/射波專用

一日2-3萬
一個月自己計

睇開個醫生係老豆大學同學
佢個女去左英國讀書
最記得佢話
個女一年學費佢一個月人工夠比有突

一個月1m都少喇，而家好多星球醫生，尤其surgeon, 婦科骨科，好多星球醫生，一星期賺超過1球

郭亮鴻 全柴灣都知係好醫生
睇幾十年到佢退休
點洗靠醫生紙

私家門診都300k啦

佢專落重藥比人
啲阿婆貪有強效止痛藥先睇佢

有個親戚做老闆
手揸三十幾個街鋪診所
D醫生都係跟佢搵食
依d係咪就係所謂星球級數?

無醫生=無人命
正路既

我個家庭醫生收200，不過唔知其他人收咩價，我咩都問，醫生都樂意講，有次我爆好多瘡，醫生話睇唔順眼唔知倒左d咩係棉花度一嘢抹去，果日之後好左勁多，但當時我明明睇緊肚痛

我個箍牙牙醫真係淨做箍牙
佢做剝牙只限箍牙客(因為要剝左先箍得果啲)
目測生意真係超好
次次覆診 都遲appointment 至少一粒鐘先有得見 因為太多客

$300個個D
聽個做登記個FD
一日最少一萬營業額

之前audit過果d診所，唔係出名果d。一年講緊幾百萬收入

成個post10個有10個都9up

首先醫療券只係老人家當錢比，絕對唔會因爲醫療券就呃多你錢 (扣錢前一定要同病人講清楚而且要佢簽名作實)

醫療卡係無肉食，睇一次醫生實收一百蚊左右。所以有啲診所人流好似好多，但如果做好多咭客，其實未必賺好多

月球人星球人其實好少，唔好幻想太多。全港公立私家醫生咁多，出名又要搵到月球星球既1%都無
要去到星球一定係專科做手術仲係果個範疇最出名果個

差好遠 唔好傻

正常獸醫一個症至少睇十分鐘

你真係未見過d診所日日未開門 門口就排緊隊

我諗我見得多過你

人血金礦

每日最少約兩三萬 之前家庭旅行買機票叫我俾貴啲就紅日嗰陣話我知

姓林定易

林 勁多公公婆婆排隊

箍牙有咁多生意咁又唔清楚
身邊無人有依啲需要

呢兩間都勁 但姓林果個多人睇
但點解佢係名醫?
我睇開呢兩間 比較多
當我羊群心理 多人睇感覺穩陣d

我覺得係因為佢比藥會重手啲強效力啲
咁變相食左藥就會快啲好康復
自自然然啲人就會覺得睇佢藥到病除
口耳相傳下個個就會一病就搵佢

利申
有次腸胃炎睇佢要打針同食抗生素
食完個人會好暈好散
但又真係快過平時康復

街鋪既醫生會唔會食自已診所既蘐士

其實都係
太子果個江炳輝又係
個fd 傷風感冒開抗生素，其他就唔知
食兩劑就好似無病 間野又係好撚多人排

所以就算病都寧願睇第二個
啲藥太勁搞到成日凝住會依賴左佢

所以真係要俾多d尊重公立醫院既醫生
人地開診所睇下發燒感冒都輕鬆幾十萬一個月
複習既叫佢去公院私家醫院睇，寫封信俾你
公院10萬做到隻狗咁，仲要俾人話「你逗得呢個人工就預左」
人地正正出面搵錢仲輕鬆仲易，又唔洗受無謂氣，病人態度唔好叫佢癱去搵第個

咁易點解公院d人唔出去做
係愛還是責任呀

香港仲有唔少傻人未俾制度磨平D菱角

可能係理想

係理想

由畢業開始，醫管局會將你既愛心/抱負/耐性慢慢咁磨滅

之後你就會灰心

到你死心就會出私家

幾年前返過診所part time
個時佢一個症收$250
依個醫生本身算多客個d
一日大概四十個症
星期六仲爆d，可以去到五十個症
咁一日咪約莫一萬蚊生意額囉

依家診所睇一次閒閒地三百幾
有數得計啦

如果你講醫院門診個班
其實好多時仲要上病房睇症
好撚忙吓

人地唔做一日既損失可能已經係一個人一個月既收入
仲要只係坐下HEA下就一日，點會唔開足六日?